千祈唔好搞機場

咁多旅客、商人同政客有機會黎香港或者經過香港轉機，你一搞即係逼其他國家出手姐